下一部政府會用民生！經濟！壓迫示威者！大家要諗下對策！

政府先以傳媒！警民衝突！下一步會以民生經濟扭轉民意而反撲！尤以低下層最易受騙！首先以肉類！疏菜……等而制造價格高漲！因很多食品都在大陸供港！此亦為政府有力武器之一！

文宣做返野, 解釋返, 經濟差唔撚關大家事

講事實，呢d問題根本69前已經有而正苦一直唔理